有酒樓指需時準備食材 准日間堂食亦難即時恢復營業

有酒樓指需時準備食材 准日間堂食亦難即時恢復營業
3小時前

"【Now新聞台】食肆將恢復日間堂食，餐飲業界批評政府朝令夕改，令業界難以適應。

全日禁堂食，市民想好好吃餐飯都難，星期五開始，早午餐終於可再坐入食肆。"

"有酒樓負責人就指，需時準備食材，即使政府公布可恢復日間堂食都難以配合。"

可憐哪.gif